要班仆街攬炒, 口號要包埋 Hong Kong Human Rights and Democracy Act

示威時, 特別係機場到, 係d 外媒面前叫
We want justice
We want Hong Kong Human Rights and Democracy Act.
連圖都唔使做, 白紙黑字寫
support Hong Kong Human Rights and Democracy Act.
外媒一定會報導

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

好長好撟口

push

要唔要攬炒先?

Push

9/1 機場